# README #

Pruebas con alarmas en segundo plano en Android.
Muy útil para trabajos, tareas, etc programadas a ciertas horas del día sin abrir la aplicación.

### Who do I talk to? ###

* Cristian TG @weaver7x cristian [at] infor [dot] uva [dot] es